兄弟爬山，下一句係乜，大家諗下！

乜嘢勇武退場，和理非進場？
各有各做唔得嫁，有邊次淨係得勇武出嚟，和理非唔出嚟？
求求兩邊，一齊努力！
唔好比一班冷氣軍帥分化我地！一齊努力！
佢哋出嚟嘅目的係乜，路人皆知！
我想同各位冷氣軍師講，
我哋無大台，亦唔需要大台，
你哋做番你哋YouTube 啦！

香港人加油！

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

唔好以為和理非就冇事
和理非最易處理，要拉要打都係和理非受先

推

612 721 811

左膠想勇武永遠都抖

必要時先出 其實依加有啲亂
俾佢地抖下重整旗鼓係好事

亂中有序